應唔應該一年性交一次

有冇逗號

有能力的話，日日都得
冇能力嘅話，莫講話一年一次，一世人一次都嫌多

不可一，不可再
毒男·衰硬